郵局寄唔寄到電腦去台灣？

Check過違禁品冇電子產品
成部desktop寄過去得唔得

你預佢會將你部電腦dum黎dum去就可以

拆件包好呢

搵順豐/DHL個D寄好D, 再唔係MARK易碎, 不過都係會比人DUMP黎DUMP去

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

冇咁傷掛
Hand carry 上唔上到機

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

建議backup晒所有野去cloudservice再del

有鋰電池就唔得

一定要拆開包好
仲要包好多層bubble紙
入箱要頂實唔好鬆
Dump係一定
差在點樣無咁傷

唔該